發覺冇乜黑人做捕手

美國都好多黑人棒球員，就係冇乜黑人打捕手既位置。